\documentclass{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}

\usepackage[document]{ragged2e}
\usepackage{geometry}
\usepackage{fancyhdr}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{cite}
\usepackage{multicol}
\usepackage{url}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[ruled, vlined, french, noend]{algorithm2e}

\SetKw{KwDe}{allant de }
\SetKw{KwEt}{et }
\SetKw{KwDonc}{donc : }

\title{rapport ppii  : analyse sentiment}
\author{Marie-Astrid Chanteloup; Florent Caspar; Théotime Frognet}
\date{May 2020}


\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{Rapport de projet}
\lhead{PPII}
\rfoot{Page \thepage}
 
\geometry{legalpaper, margin=1.15in}



\begin{document}

\input{PageDeGarde}

\tableofcontents

%Debut chapitre 1 : Introduction au sujet
\chapter{Introduction au sujet}
\input{1-Intro}
%Fin chapitre 1

%Debut chapitre 2 : Etat de l'art
\chapter{Etat de l'art}
\input{2-EdA}
%Fin chapitre 2


%Debut chapitre 3 : Gestion de projet
\chapter{Gestion de projet}
\input{3-GdP}
%Fin chapitre 3


%Debut chapitre 4 : Conception des algorithmes
\chapter{Conception des algorithmes}
\input{4-Algo}
%Fin chapitre 4


%Debut chapitre 5 : Bilan de projet
\chapter{Bilan du projet}
\input{5-Bilan}
%Fin chapitre 5


\bibliography{biblio}{}
\bibliographystyle{ieeetr}


\end{document}